依家嘅加速師同當初講嘅焦土有咩分別？

同2019送中通過有咩分別？
同2003廿三條通過有咩分別？

廿三條，送中，國教，國歌法，反！
國安法，攬炒！正

分別係多咗00後幫bno平權

分別就係人心改變咗

利用勇武造反，加入國安法，果然有高手在幕後操控一班低智黑衣仔

當年焦土係益建制
而家攬炒係一齊仆街我地仲有外國救生艇
咁都睇唔到分別?
你五毛?

自插兩刀然後興幸有救護員為你服務？

慶

上年你累積到咁多國際支持咩？加速既前題係要有外國backup

係同對家互捅兩刀
佢就送去中國醫, 我就去英美澳醫生任揀
咁點都好過淨係捱打喇on9

邊個係加速師? 講緊維尼?

hi PR公司

分別在現在加速師玩得起 焦土我聽都冇聽過 歷史只有一次機會

自咩插
老共成個目標就係利用香港集資、同時限制港人自由
避免香港幅射影響中國人要求政改

除非你自閹唔出聲
否則23條又好、送中又好、國安法又好
總會來

唔要小中大辣 就係要特辣

hi PR弱智仔，幾$一個鐘

事實勝於鳩吹，依家焦土就無嘞，國安法就有